歐陽偉豪: 中六自己寫論文直接交給大學，讓教授直接挑選

文憑試取消，中六自己寫論文直接交給大學，讓教授直接挑選，例如報讀語言學系論文題目：
為何中文沒有可數不可數之分，但英語有可數不可數之分？
(星爺mode:考咩考？直接由大學同中學生deal吖笨）

如果取消科舉 行咁既取錄制度 大家覺得點?

淘寶代寫fatfat 了

或者直接由大學自己搞入學試, 好似日本咁

專科個d點搞

on9

傻鳩先會覺得班prof有心機時間睇

你估DSE閱卷員又係咩

香港既大學都大把請槍撚

你真係唔識架喎，dse係中學教師改，唔講人數多幾多，改卷係有錢收

唔係唔得 但香港學店行呢套 結果都係貴權子弟搶曬啲位

因為有ot錢就有保證？ 咁黑警咪好高汁？

有保證係你生安白造出嚟，OT又係白造出嚟，就係為咗瀨去黑警到以為就有道理，第一次覆嗰陣話傻鳩就真係無話錯

如果真係叫班教授睇，最後都係變成工讀生或者RA改

我記得DSE改卷係online改

為錢hea改大把

唔係hea唔hea改嘅問題，係班prof根本唔會睇，等於中學教師唔會去理幼稚園入學亦都唔係佢哋嘅義務，prof唔係教師，無義務揀咩人入大學，PhD先係跟佢哋，ug只係一班入完學都唔肯定揀唔揀佢哋course嘅馬嬲，無prof會理，唔好傻

癡線全港咁多學生，prof點睇得晒

成班垃圾請槍

好麻煩嫁搞個考試，一個考試制度除左要有公平合理既規則，仲要經時間爭取社會認可，仲影響埋中學既課程內容......

讀醫你識咩 讀測量你識咩 讀心理你識咩

如果係咁 有幾多個真係會自已寫 搵中文老師 甚至淘寶 IG shop代寫？ 有需求就會有市場 代做assignment 已經係一個好好嘅例子